夜啦！快d去訓覺！

諗返起 好似連涼都未沖

做咩抄人post

我都未